牛市之警世真言：千祈唔好做空美股

1: 做空美股不是上帝喜悅的事，阿彌陀佛
2: 美帝選舉未完前牛市就未完，惡意做空無好下場
3: 牛市會係美帝選舉完左既2-3個月內完結，如果侵當選，市場會因為侵低稅低監管既政策可以持續利好升多陣，跟住就會恐慌侵對支那decouple 政策帶黎嘅陣痛大跌；如果China joe當選，市場會憧憬佢奶共政策升一陣，跟住就會因為China joe既無能同高稅高監管政策大跌
4: time will tell，好似係，半年後再鞭呢個post
5: 樓主近排好似無咁燈，認同請分享

牛兄加油

Sorry 琴晚空左

廢老菲特斯話never bet against America呀

師兄今日贏幾多

支持

輸少過指數

好耐冇見Ching

今晚尾水貨減價

牛兄訓佐未

冇講咁多，po 琴日今日既record出黎望下先做預言家

Prcieaction話你知今次係調整到大選之後等trump連任再掃上去

未

第5可摸耳加張長輩圖？

加碼沽空qqq

睇返統計
9月10月都係趺市多
同埋選舉前兩個月都係跌多

你哋冇諗過跌市照樣連任，呢幾個月全世界太多新手散戶衝入wallstreet
仲有好多港股散戶用玩港股感覺 套入美股

點解華爾街班友空緊

華爾街係真係華爾街
定係網上華爾街?

FF出嚟